---
title: "ee maya peremito song lyrics"
album: "Orey Bujjiga"
artist: "Anup Rubens"
lyricist: "Kittu Vissapragada"
director: "Vijay Kumar Konda"
path: "/albums/orey-bujjiga-lyrics"
song: "Ee Maya Peremito"
image: ../../images/albumart/orey-bujjiga.jpg
date: 2020-10-02
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/mUsDcm7_DC0"
type: "love"
singers:
  - Sid Sriram
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O valu valu nee kannule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O valu valu nee kannule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ivala nannu chudaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ivala nannu chudaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasse jarela undi kothaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasse jarela undi kothaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idedo theliyani hayira
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idedo theliyani hayira"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ohosontha veedhilo darule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ohosontha veedhilo darule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ekamga gurthu rakane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ekamga gurthu rakane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adedo maikamla dari thappi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adedo maikamla dari thappi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee premalo padinatuga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee premalo padinatuga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Galilona theluthu ninnu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Galilona theluthu ninnu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cherukunna oohale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cherukunna oohale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeku nannu chupina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeku nannu chupina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chusi kooda chudanatu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chusi kooda chudanatu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navuthooney champamakala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navuthooney champamakala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee maya peremito emito
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee maya peremito emito"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee maya peremito
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee maya peremito"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emito ee maya peremito emito emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emito ee maya peremito emito emo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ae valu valu nee kannule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ae valu valu nee kannule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ivala nannu chudaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ivala nannu chudaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasse jarela undi kothaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasse jarela undi kothaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idedo theliyani haira
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idedo theliyani haira"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Telugulona ninnala poguduthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Telugulona ninnala poguduthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kothaga nannu nenu mechukona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kothaga nannu nenu mechukona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veluguleni ningila kuravaleni mabbula
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veluguleni ningila kuravaleni mabbula"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pichi patinatu undiga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pichi patinatu undiga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O pakkane nuvu undaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O pakkane nuvu undaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Needalo ranguley cheruthunda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Needalo ranguley cheruthunda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choosi kooda chudanatu navuthoone champamakala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choosi kooda chudanatu navuthoone champamakala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee maya peremito emito ee maya peremito
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee maya peremito emito ee maya peremito"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emito ee maya peremito emito emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emito ee maya peremito emito emo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye valu valu nee kannuley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye valu valu nee kannuley"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ivala nannu chudaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ivala nannu chudaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasse jarela undi kothaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasse jarela undi kothaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idedo theliyani hayira
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idedo theliyani hayira"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Galilona theluthu ninnu cherukunna oohale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Galilona theluthu ninnu cherukunna oohale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeku nannu choopina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeku nannu choopina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choosi kooda chudanatu navuthoone champamakala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choosi kooda chudanatu navuthoone champamakala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee maya peremito emito ee maya peremito
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee maya peremito emito ee maya peremito"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emito ee maya peremito emito emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emito ee maya peremito emito emo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee maaya peremito emito ee maaya peremito
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee maaya peremito emito ee maaya peremito"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emito ee maaya peremito emito emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emito ee maaya peremito emito emo"/>
</div>
</pre>
